遲啲共產黨要改埋「耶穌三日復活升天」，會點改?

如題